［認真一問］增高貼有冇用？

我見網上有唔少人話增高貼有用，2個月高2cm
我想知有冇巴打絲打試過有用？最重要係唔洗食藥安全性大好多

咪玩啦 想高就正正經經做運動

一年12cm
十年120cm

Dna決定左

而家19歳先做會唔會太遲？同埋除左游水有咩運動可以高？

貼上五吋下五吋位置

咪玩啦

dna決定所有
日日做都唔一定有用。。。

你幾高先

179，因為我打籃球關係想再高d

利申：169

增高貼都得，condom都得啦